仲猶豫緊既係咪想見證2019年中大大屠殺

屌你老母
全世界入中大啦仆街

食屎 全世界入中大打杖啊！！

一定要殺警

Push

推

啲狗拎住棒球棍啊 想殺人啊

中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS